「反送中第一單暴動判決」 612認罪手足坐四年

source 後補

認罪都4年

仆街了

#區域法院第廿七庭
#胡雅文法官
#0612金鐘
速報

洗

判刑四年

判詞後補

跪求大家去送車！！！！！！！

即係量刑起點=6年

cls....... 4 年。。。。

Cls

唔認起碼6年

...

弱智

唔該暴動手足全部食沙律啦
咁樣坐4碌
值唔值得

#區域法院第廿七庭
#胡雅文法官
#0612金鐘
速報

洗

判刑四年

判詞後補

斬人廢老都係6年
求情仲減多兩個月

等判詞 屌你老母

612比狗禁住黎砌 認埋罪都4年
之後既手足應該判得仲甘

斬三個人 4年有找
掉下雜物 4年冇得少
我屌你老味

手足

4年

人生冇咗4年 ，痴撚線

Dklm
判咁重

要發達

手足中招走得就走 去到台灣就要去台灣

一周年前夕拉多10幾個手足又加控暴動
仲開個4年先例
無非都係想嚇到大家唔敢再出

拎左keyboard未

有槍都冇人夠膽做 香港人垃圾

3年咋ON9

好嬲好嬲

認真我覺得唔好再搞咩社運打稻草人，直接去車斤好過

法治。。

cls

no

情操高尚判45個月咋

講緊量刑起點

所以咪有人話東印度公司係出路

收皮啦 keyboard fighter
要搞自己搞

[即時蘋果］612暴動案手足認罪

走呀手足 係呢個地方欠左你

扣埋假期同還押應該得返好少坐？

其他手足搵政治庇護，諗辦法離開香港啦

拎晒d錢去打官司啦慢慢
起碼比200萬安家啦

CLS
根本係惡法
傷人判得仲少

一早有人搞緊喇

屌佢老味 咁都判4年
含撚啦 無天理 紅底官會有報應！

還押左幾日
扣埋假應該2年10個月

cls 6年量刑

四年已經扣咗三分一？

狗官！ 有乜理由劏人斬人嗰啲判得咁小！ 唔係暴動罪夾硬話暴動罪就要判四年？ 香港已死法治已死！！！唉

算啦 唔好再為香港送頭 搵夠錢移民算

6年量刑

海外武裝力量點嚟香港都成問題

CLS 612都算暴動

即係原本紅官想判盡佢

走佬去加拿大美國歐洲搵政治庇護算啦

搵小英，去保護傘到打工啦

已經扣左 扣完都要坐4年

暴動罪先係真惡法
根本任佢哋吹

認左係咪上訴都唔洗諗？

水路囉仲諗住用正常途徑

灰

OnL9
睇過幾多手足赤手空拳打狗救人呀
瞓咗無睇？你就垃圾

公安條例係惡法
暴動真係觀感上嘅問題，個官唔接受就實中

612根本未真係勇武比黑警打到仆街都4年

其實唔合理，魚革手足多數2-3年，呢次根本落重手
況且魚革仲勁過612

咪誤導人啦
CSD 係再計 48*2/3 即係 32月

修橋補路無屍骸
dllm

斬人比暴動量刑更小
大家記住啦

#法律知識

14年928，16年魚旦，19年612
希望到時香港人可以光復香港
迎接手足

CLS已經不成比例地重手

假期係入到去先計
所以最快係2年9-10個月走到

林奠條始作俑者 又話612唔係暴動
但係鄭弱驊8婆 就告暴動

個人權法報告如果無料到，班民主國家同我食屎
已經唔期望同無可能係軍事協助，係佢地法律上做到既都無幫助嘅真係含撚大
咁樣同2戰容忍納粹有乜分別

唉

唔洗講我都知道個判詞
要有阻嚇力 比社會警告 一定要重判

上訴呀

agger

立法會去年就《逃犯條例》引發激烈爭議，該例正要提交會上二讀之際，大批示威者於去年6月12日在金鐘政府總部及立法會外聚集。部份示威者與警員爆發衝突，一名救生員在衝突期間用頭盔和雨傘等掟向警員，在現場被捕。他於上周承認1項暴動罪，今(15日)在區域法院被判，早前控方曾要求法官考慮梁天琦案，法官今把起刑點定為6年，考慮被告認罪，判被告入獄4年。這是反修例運動中，首宗涉及暴動罪的判刑。

被告冼嘉豪，22歲。他早前承認於去年6月12日，在金鐘立法會綜合大樓公眾入口外，連同其他身份不詳人士參與暴動。

當日有8千至1萬人包圍立法會
案情指，立法會於去年6月12日就《逃犯條例》修訂恢復二讀，警方在立法會位於添美道的行車入口處設立防線。同時，大批示威者附近堵路。同日下午2時左右，約有8000至1萬人包圍立法會。
至下午3時許，有部份示威者開始衝擊警方防線，並掟雨傘、磚和鐵枝等。警方的防線撤至立法會的公眾入口，示威者繼續向警員掟物品，被告則在地上拾起一個頭盔雨傘掟向警員。

警放催淚彈後被告離開
現場警員隨後施放催淚彈，但被告未有離開，並拾起長雨傘和其他不知名物品繼續掟向員警員。被告之後圖離開，但遭警員制服。他被捕警誡下，承認參與非法集結。 而事件中，共有8名警員受傷。
案件編號：DCCC 783/2019

如果要玩東印度嘅話就唔係正規軍玩法
而係Special ops玩法
到時就要先喺國際水域上船
再經水路入香港

但咁樣玩唔可以做大規模嘢
只可以surgical咁

係得贏一條路先幫到佢地

到時有，成間船登陸都仲得不過要預老解同黑警死過

斬人廢老

依家好似有千幾個手足俾人入暴動

揸車唔小心撞死人都無咁重刑cls

呢吓實拉攏南海勢力

民主國家出聲都只係會幫和平示威，例如之前被捕泛民。

學撚埋曬熱狗啲衰嘢
淨係識得屌

冇人幫被捕手足畀律師費
你一樣會屌當手足係condom

你唔滿意抗爭資金去向
咪自己搞一壇出嚟籌錢搞武裝組織
冇人阻你

話撚明兄弟爬山 各有各做
見到人哋唔係做符合你理念嘅嘢
就淨係識得出把口拖後腿

612有暴動咩？
又話612唔係暴動？

當年為咗盡做工賊會班撚樣
點知今時今日會被班左仔拎嚟濫用

到時就係侵略中國

可以就刑期上訴

睇國際大國會唔會聯合收支那皮
但我覺得最後支那會好似秦國咁統一天下

認罪減3分1 量刑6年

手足 唔會忘記你

錯 只限藍絲斬完唔止坐得少 仲俾埋安家費你添

六國破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂秦

民主國家做咩要食屎？係你一廂情願咋

笑你老母呀

寧願快快手手同中國打熱戰好過香港吊鹽水

好心痛

海上發生駁火 即刻被所有水警輪大包圍 仲諗住登陸

預咗無到，利益大於一切

區域法院送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

建軍

藍絲：
抵死

毅進仔冇ac用咩？

水狗得層皮，攞埋制空權爽啦

on9, 都無暴動認咩罪

截車最方便

手術嘅目的係咩？
將冇事嘅器官拎出嚟保存？
定係切走壞死嘅器官/腫瘤？

東印度公司嘅精髓
在於佢唔一定喺本土做嘢
趁西班牙官員去海外旅行
就喺海外迎接佢地

喺本土就話可以無限保鏢姐
喺海外邊天大地大
邊有咁多人手？

千祈唔好做condom

我唔知你5毛定乜啦
如果啲國家本身無心理嘅，錢大於一切嘅，就聲都唔好出
你一心奶共就奶到底

香港人最叻咪課金殮葬基金
劫條毛就有份
最緊要過程好睇結果就是撚但啦

你都知
會唔會係秘密？

呢個係暴政，無退路

五大訴求之一
撤銷所有反送中示威者控罪

唔單單淨係呢位手足 還押手足 已判刑手足
都係要我哋救佢哋 落實五大訴求

香港人掙扎

啱呀兄弟爬山
你爬鑽石山
我就爬獅子山

唉屌 而家見撚到晦氣撚就好撚嬲

Sorly

好似你咁直線思考，大國就真係食屎啦

講下其它國家咩唔好就五毛？似你咁香港民族就死得啦

有無人知個官祖籍邊度？

我用煎pan

區院最多判七年，除非佢敢拎上高院咁就可以判十年，但高院就有陪審團

人生寶貴，切勿浪費於一堆支離滅裂的文獻上
摺紙飛機都驚射穿臭氧層

咁講你就講啦
剩係放低一句直線思考就算
我又幾時因為你話其他國家唔好就定義你五毛呀
我連你個句想表達乜都唔知呀大撚佬

公開的秘密，

搵 「保護傘」，「蒲公英基金啦」 錢同資料在海外

裝修監獄

你唔知咩

人生已完

係咪要笑？

無討論就無成立空間

有冇第句?
學KOL講潮語就當駁咗?

伍公子出片係啟蒙抗爭者
唔係培育人云亦云嘅追隨者

我都好想笑
最叻就係16年嗰次
之後一啲進步都無
香港人一日唔覺醒
講幾多都只係喺嗰打緊飛機
有得參軍我都想去

就嚟要拎住本bno去日落国參軍
期待有ww3打鳩支那
點睇ww3都易過等港豬醒覺

唔打仗支那係唔會認輸架

只有光復香港
先可以撤銷暴動

好多人連4年命都無 死左咁多人.....

武力解放正視聽

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

我覺得要
法官認為案情較梁天琦暴動案嚴重，量刑起點為6年，認罪扣減後，入獄 4 年

輸就預左

啟蒙完有冇人做？
咪繼續都係無
當個個都識做就唔撚使再拎乞衣啲嘢出嚟講啦
你覺得抽水開心啲
定係見到香港人終於捨得醒開心啲
都要有人醒先得㗎
個個浪漫主義就叻
講過十萬九千次啦
就算有人帶頭都無人跟
學黃子華話齋一班羊得一隻行出嚟
次次都群舐變隻舐
最好行出嚟嗰個就勁過葉問可以一打三萬

係咪用xxx 自古屬於中國

斬人情操高尚判45個月

冷嘲熱諷緊要d

如果真係有第一單劫車
我諗以後每次出車10架8架EU車跟住都似

最幫到手

慘得過屌極都無人做
現實係香港人最緊要做完自己心安理得
結果係點都可以講句我盡咗力
加多句有負擔唔可以背負咁多風險就無撚敵

4至8個?

唔知你「盡力」既定義係咩，希望冷嘲熱諷唔係你自己「盡力」既範圍裡面

痴撚線，612嗰日明明有不反

可以點...
好無奈

我係點又有咩所謂
大撚把人嘅盡力就係課金殮葬基金
叻啲嘅做多步遊行打卡
之後返屋企打句好嬲好嬲第二日又準時返工
你屌嗰班人好過啦

其實佢做左d咩實際行為而又比狗見到影到
先入到佢暴動?
定係現場拉到就算係?

每次手機都充滿電，開定冷氣

612仲要有反對。。。

呢句6月問到而家
班鳩官繼續毛都無甩過條
啲紅官繼續每日出入平安
抗爭基金到今日都未有一個出現過
殮葬基金啲錢就倒水咁倒
浪漫主義就大把人爭住做實事就無人理
黃圈就只係識用嚟消費無人集資打資產戰
然後每日都有人話好嬲好嬲問可以點
啱呀無方法㗎喇

做乜上面放低幾粒膠就唔理我
走去覆其他人？
唔愛我啦？

戇鳩 咁樣就判四年
藍屍周街打人斬人又乜事都冇

認同
根本痴線
不如保留實力
去台灣/其他地方都好

題外話講一句
希望你可以用差電而唔係用充電

點解無所謂，你呢d人仲衰撚過剩係識講好嬲好嬲既人

唔籌錢，手足d官司費點？

遊行有咩問題？ 留係屋企又屌

我做咩要屌果班人，我梗係屌你啦鍵戰哥

敢做敢認
年輕人有承擔，抵讚👍🏻👍🏻
但願佢呢四年裡面會懂得反思學識感恩
將來改過自新唔好再做埋啲破壞社會安寧嘅行為
祝福🙏🏻

俾個前設先
唔好理以前612點
由今日開始睇

香港就已經無法治
612再倒幾多錢落海班紅官都係繼續唔鳩理你
咁612繼續體制內抗爭嘅意義係乜嘢先

人如其名

on9
係唔係要個個直線自爆自己做過乜先叫有做過嘢？
咁不如叫人去自首算啦

你自己知啦，你自己對得起自己「盡力」咪當我錯囉鍵戰仔

打機內容唔好係到傾

唔輕啦佢

唔認7年 人生已完